添馬物資站應該盡快散

現場見到黑警不停行黎行去，見物資站人少少就走近去兇
如果冇會開，真係唔好白等，先散，咪遲d 人愈黎愈少，黑警再黎兇就出事，唔夠人擋

推

求幫推，叫人黎搬野去海富